［城大人入］又話整連儂隧道？？？

由開學講到依家
都冇人真係做嘅？
個人覺得依家個民主牆起唔到咩大作用
冇心跟本唔會行埋去睇
個人覺得時光隧道/3M橋都可以發展
仲有咩地方都可以提議下
有冇城大人真係想一齊整？？
要快啲組隊去整架喇！

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

shitty狗垃圾第一日知咩 個個都掛住去玩 邊得閒啊

我都覺呀
所以咪得個講字囉
我都想做翻啲野呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪冇人讀城大架

推

等多陣啦，仲玩緊OCAMP呀

城浸之後又冇人幫拖

城大加油

想痴文宣係campus呀，有人組隊我跟隊

得個講字!!!
我單拖又怕比大陸仔圍

有意幫手，有冇detail/組團?

留tg傾？

Push

shitty仔真係好政治冷感
我見到好多人連最基本嘅9月3,4日都冇罷課
我認我廢，淨係罷左兩日
如果有人搞起先，我會幫手貼

可以留個tg組下隊先呀巴打

巴打開個group?

出黎啦shitty仔

上個禮拜五死線拉把罷課集會一百人都唔夠

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

對唔住我認衰
我都冇去

你都要定一個公認日子先得

之前又話人鏈之後去隧道口搞,結果去到,人呢?
係零呀!

屌你老母
有罷課日又唔組隊搞

麻煩搞手,如果真心想搞,買定一桶桶漿糊,print定文宣,約定搞/活動完即場叫人去搞

連班垃圾小粉紅都驚

仲話香港人喎shitty仔

支持！！

跟

city仔要屌女

幫推

Btw屌你老味 又話新canteen好撚難食 點解仲咁撚多人食
罷食呀 抵制呀
仲有一大堆人去食吉野家 m記
不過我都明城大附近真係冇啖好食
搭單 提議去canteen靜坐 齋坐唔食

支持一句好易
但係要行動呀喂

全部同我企起身

Shitty氣氛真係冇乜
想支持但好多時單拖一個真係唔敢

真係完全冇氣氛 完全唔覺城大真係一間大學
Btw多謝樓主開po集合城大人

想搞好耐，但同樓豬一樣唔夠膽單拖
Btw tg me

利申罷左2個禮拜課

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

有無Cam 會唔會比人清算

依家周街都係cam啦
係學校範圍癡野又唔係犯法

貼下野都唔得？怕咩啊 一齊嚟整返靚個時光隧道 好過貼QS排名打飛機啦

想幫手！

Pish
City 人 但真係眼見身邊好多港豬同學

城大正仆街

想組隊嘅咁多tg我啦

幫你推

城大人 又話成大事既喂
得把聲？

shitty仔表示想整 但係無人陪

今日仲見到班shitty中同周圍玩ocamp老蘭就得閒去

有冇人開tg gp
想周圍痴文宣連儂
但怕自己一個

有冇人開？冇既我開

中學生都勁過你地

整唔整都得啦
我地既民主思想已經殖入左市民思想

咁講即係遊唔遊行都得？
可以做既野都盡做呀city仔

等大家召喚,有無TG group

不如整番部木製入閘機 俾大家練吓跨閘

G持召喚木工巴打